肯定止暴制亂增加既票數多過黃絲，再唔投就等入集中營

你以為多好多黃？
其實止暴制亂既仲多
信唔信由你
唔投就執定行李入集中營

自己諗